有冇人識得整mokacam

類似gopro嘅相機，部機自己拍咗一陣之後就窒咗。

寄翻去，我早排寄左